如果JooE 南珠 孝淵 Minzy 多腎組一隊

JooE
南珠（進化後）
孝淵（進化前）
Minzy（進化前）
多腎

呢5個組一隊一定好正

嗯

JooE

孝淵（進化前）

南珠（進化後）

Minzy （進化前）

多腎

多腎唔入流

多腎巧Q